[Apex] 解決左啲蝗蟲賣外掛問題前都唔會再玩

開咪大叫平反六四，天滅中共都冇用

果啲播錄音BOT黎既 你同佢鬥屌都無用
同FD 3排 頭5名基本上都係神仙大戰黎
上兩個禮拜轉戰新加坡日本 (30~40ping)
諗住班大陸仔繼續自己神仙大戰
早幾日開始又見到d冠軍小隊係啲
鬥魚tv啊 數字人10lv 殺百幾個果d
垃圾EA仲係twitter度話bam左幾撚多帳號
免費開 bam一個再開過個 前前後後都唔洗2分鐘 有閪用咩

好彩division2 出 可以轉game

外掛狗少左，但賣外掛嘅ac冇少到

如果係pc 版
division2 無可能會無事

點解唔考慮下轉SER玩

笑撚死隻垃圾GAME

上次我同佢講兄弟我不買掛，佢即刻走撚左喎

你識轉ser人地都識轉

美服澳服極少外掛出現

agger

呢d佢開完場就走

無人機黎 邊會手動咁on9 就算手動都唔會開聲啦
人地秒秒鐘幾十萬上落邊會花時間同你嘈

依家D外掛真係好搵
好似賣成舊水一日
十個人買都成千蚊

遊戲就down盜版，外掛就俾錢買。

PS4無外掛

但有鍵鼠撚

知唔知pc版ac轉唔轉到落ps4到

IP Man
MUDA MUDA MUDA MUDA

澳服好多喎